素食撚： 雞皇飯走雞 ！ 我食齋㗎 ！

: 素食撚同環保撚一樣麻煩
: 支持西客

近日有網民分享光顧快餐店的經歷，指一名素食大媽要求一客雞皇飯「走雞粒」，之後又問店員雞皇飯汁內會否有雞汁成分，強調「我食齋㗎，唔食得肉㗎」，全程擾攘十幾分鐘，由於當時是午餐時段，餐廳內非常多人，令排隊顧客大感不滿。大媽因未能肯定雞皇飯內有否雞汁成分，最後放棄購買走人。

該名網民在facebook專頁「西客之道 Hispitality Secret」投稿，稱自己是一間快餐店的常客，早前到快餐店排隊購買食物，由於當時餐廳人客十分多，為免阻礙後方顧客，認為「趁排隊嗰時諗好晒食咩同攞定銀包出嚟」是常識吧。

樓主說，當時收銀店員為一名中年女子落單，對方走近櫃位才慢慢看菜單選擇食物，看了一會就問店員：「嗰個咩雞皇桶飯上面嗰啲一粒粒喺咪雞嚟㗎？」，店員回答飯汁內的是雞汁，女子之後答道：「吓？咁呀，唔該一個雞皇桶飯走雞粒呀」。

其後女子想了一會又突然叫停，再問：「你哋嗰雞皇飯啲汁入面有啲咩？啲汁入面有冇落雞汁呀？我食齋㗎，唔食得肉㗎。」店員指食材由總公司直接送貨，故未能確認，女子聞言變得不耐煩，反問：「吓？咁點呀？咁我食咩好呀？我點知入面有冇雞呀？」女子最後抛下一句：「算啦，我唔食啦！」轉身離去。

樓主指，該名女子落單過程擾攘十幾分鐘，令後方顧客都黑面不滿，人人「落單嗰時講急口令咁，驚死趕唔切返工」。樓主又笑稱，因聽到大媽落單時不斷問有關雞的問題，「我心中有一萬隻雞喺度奔騰，即刻冇哂食雞嘅欲望，叫左個蘑菇飯嚟食」。

帖文一出即惹來網民鬧爆，直指女子行為過份，留言「食齋就唔好學人食肯德基，去齋鋪好過啦!」又指「去錯地方」，「食齋唔食肉就咪鬼去啦」。有好心網民則為女子想出「解決方法」，建議她「嚟個白汁雞皇飯走汁走餸」或是「淨飲汽水」。

西客

食素去KFC

而家大桶飯係24定28蚊?

素食食到佢懵撚咗？

肯德基轉行種菜唔養雞

食磨菇飯咪算囉

雞改不了是雞

西客之道
聽住當故仔算

食齋去齋舖啦戇鳩
唔撚食得肉就唔撚好去連鎖快餐店啦
全撚部都有肉㗎戇鳩

呢啲人真係好on9

大媽可能中意白色汁多啲

啲素食撚要全世界都就晒佢哋㗎

其實呢啲無圖嘅post有咩價值
又話人搞咗十幾分鐘，一張圖/片都冇

去kfc食齋咁醒

其實係咪神秘顧客咋

叫白汁係有D雞皇嘅

其實唔算好西姐
佢都係問下姐
無大吵大鬧
留負皮

假撚到仆街！！！！

amazing 唔食肉又叫雞皇飯

痴撚線正常都唔會啦
利申 素食撚

食齋嘅女人咁咪唔俾口爆？

大把西女人 師奶食齋諗住積陰德 但影響人地既野偏偏做足曬 祝佢地子孫無屎忽

點解唔食蘑菇飯

去少林寺買乳豬吖笨

平時都同走雞冇分別啦 試過得半舊仔,細粒過舊蘿蔔

唔食肉就咪撚食kfc 啦
嚟得kfc 就係為咗食雞

磨菇飯咪得唔駛煩

做乜撚野大黃字 洗唔洗將你篇佳作登報紙

去屎坑食啦

呢個POST睇到幾多小學雞比網上新聞撚

其實個店員唔醒目，叫佢點磨菇飯
或者直接答雞皇飯一定唔係素咪得，佢理得個汁係咪有雞je

感覺好多香港人對素食/清真唔係好了解

你理撚得我
睇心情

食齋就係因為出於善心
你依家阻鳩住人仲邊有善心可言呀仆街

之前有篇新聞講過
原來蘑菇飯啲汁係有肉

眼不見為乾淨

D汁都有肉成分

屌你要個白飯咪得,素食撚真係麻撚鳩煩

正想講

呢個唔駛新聞都估到啦

屌你老母，大乜撚野媽？
阿嬸就阿嬸啦

咁光頭都可以入理髮店
太監都可以上青樓

如果佢問蘑菇飯有冇用肉去煮都合理
(但個汁其實係用肉去整)
但雞皇飯擺明係用雞嚟煮㗎啦
如果薯格同雞分開唔同油去炸都係齋
其他唔多唔少都有動物成分
我諗kfc應該得粟米粒係純素

蘑菇飯啲汁都用牛高湯整 唔食得
不過正常人應該唔會聰明到諗到叫雞皇飯走雞粒而唔係叫蘑菇飯先

素食撚真係做得出
不過都係睇定d先

vegan撚

個名都寫到名雞皇飯，仲問黎問去，下次不如問下焗豬扒飯d汁有冇豬?

西客之道都當真，唔怪得連登d假膠成日上熱門

咁你食蘑菇飯啦去賣雞鋪食齋

呢個都有肉汁

啲西客最鐘意問翻人轉頭 : 吓咁我食咩呀？ 屌on9你咪自己諗下 關我撚事 我點知你食乜

屌你老母作少陣文啦西客之道

依個世界最煩就係 環保撚 素食撚 同女權撚

一杯可樂、一包薯條，粟米唔要牛油！

無錯個問題係蠢
但你要接受個世界太多蠢人傻人，有d人就係成日晃晃忽忽on 99
唔解決左佢，咪係度拖10幾分鐘
係度研究個汁有無雞...直接答唔係齋就ok

係kfc叫咗個白汁 咁D飯有D雞皇 就$26 我問佢啲白汁有冇雞肉 唔使講啦 我食齋 佢話 白汁有雞皇 佢up乜夠 我話唔要雞皇 佢話$30 我話唔要 佢問我係咪睇電視 屌佢老味都on99

content farm 當新聞賣

唔用肉汁點整白汁同蘑菇汁
素食係會食到變智障

我唔會低估香港客有幾西

咁認真做咩 果個fb page 日日作故仔 全部都假嘅

踢波都問點解無頭盔

口齋心不齋

大你老母媽

菇飯個汁係火雞gravy

如果有人出聲屌佢就正

仲諗住睇下係咪hk01又repost當新聞
點知拎頭兩句一search
幾個content farm 都post埋同一篇野，一字不漏
依家香港嘅新聞係做緊乜鳩

下次我去齋鋪食炸雞

香港素食唔多 其實問店員係咪素係好平常
而且佢問啲白汁有冇雞嘅成分都好正常

你見上面咁多on9以為蘑菇飯無肉就知唔係啦

返工趕時間點會食kfc, 由落單到執餐都無左九個字時間

牛油係齋

啲雞浸係啲汁到
咁你覺得啲汁有冇雞汁

少年😂

點知係咪分開烹調

蘑菇飯有gravy

.............

食素就咪食kfc啦
又要食又要屌

有時真係冇時間理佢真假，屌咗先講
屌定先都好，廢事有人真係咁撚戇鳩

去KFC食素on9？

佢跌撚咗個腦啊！

on9，咁啲雞油雞汁咪又係煮哂落去

只要返過服務業even part time就知更西都有

落Club搵初戀？

香港真係好多痴線佬

kfc雞皇飯唔係素食黎既咩

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

呢篇報道係頭七日報個Kelly Online專欄。頭七日報錯字同唔make sense報道唔少得去邊，只係比蘋果、支那01同因航報少。
而家媒體好多都係求呃like多人睇多人講，觀眾唔求高質素報道。
晴報網上熱話咁多人講，其他媒體自然有樣學樣。

平時去食有時都係得1-2粒雞

係咪食到腦退化。定無新聞係到作故仔

總之寫明係環保撚 素食撚
就算個故仔有幾假幾on9 連登仔都會信
所謂有殺錯 無放過 做記者真係易

佢啲故仔次次誇到drama咁

啲汁同雞肉一齊煮 仲算唔算素食？

明顯曲線宣傳

荃灣悅來坊

下次試下去素食餐廳食肉

0分重作

環保撚搞鳩你冇飲筒就地圖炮
講環保撚既on9野都仲有人幫佢諗件事係咪真
究竟邊邊先係有殺錯無放過

真假難分 一笑置之

先唔提素食撚幾chi..

就算kfc既職員肯做 要有足夠智力理解要求同執行 都係個疑問

咁個飯有d雞皇

西客之道
有啲就過撚咗火 多要求少少嘅客就當閪客
有啲誇張到好似作故仔咁
但係下面班人又好似全部都親身經歷過咁
都唔知係咪做"枚"

自問都返過服務業or前線幾年
真閪客多數都係嗰幾個or白卡佬
邊有佢啲故仔咁誇張

少林寺班和尚真係食肉架，狗都有得食，話唔埋真係有乳豬

叻呀叻呀
自己有偏見重大大聲
唔識獨立思考 總之就人云亦云 咁炒車都有人陪

素食撚真係好麻煩友

薯條如果用豬油炸就

植物牛油係齋，普通牛油係由牛奶提煉出黎，所以都唔食得

食蘑菇飯唔得？

啱，所以堅唔明點解咁都可以擾攘十幾分鐘都唔打發佢走

第日去齋鋪叫肉餅先

牛奶唔係齋咩

作故仔

由牛度揸出嚟，所以係肉

淨飯未得囉on9

齋有分幾種
如果係食蛋奶素可以食奶製品

佢應該係全素？

食大桶飯梗係食蘑菇飯
條傻婆唔識食

大把素肉啦傻仔

如果全素 就算雞皇汁冇落雞都有洋蔥 都係唔食得

食素KFC雞皇飯 屌那星你個飯落撚左雞 咪又係有雞精華 食唔到肉良心好過d

Onl9

呢個page d野似作出嚟多d
圖又無片又無

扮明玩嘢啦

d 汁都捨掂過肉啦
宗教問題佢已經fail
不如要白飯飯 問佢拎兩包茄汁

啲故仔越作越戇鳩，呢班閪擺直頭中邪咁，成日幻想啲客個個都俾錢入去陷害佢哋

食素原來個人會變得咁on9 以後唔敢食素

條仆街係咪去豬肉檔
搵冇豬肉嘅豬肉

我本身就唔食雞嘅
如果佢可以走雞，我反而會去幫襯

個汁好似唔係素

有精神病架啦屌喇媽

大媽

加d雞湯落去已經有啦

條友要驗腦

食齋去kfc好似無乜野食
咁去m記呢？

好野喎條友

下次佢去steakhouse走牛扒啦
俾一千幾百蚊淨係食配菜

粟米粒 沙律走煙肉 薯條(如果唔同雞翼之類同一鍋油炸的話)
再唔係啲包走肉 或者自己砌包

全數唔同齋

沙律唔算素啦
個醬有蛋 純素唔食得
仲有d落左葷 食齋的唔食得 即係落左 蔥 洋蔥 蒜頭果d

香港應該好難有McVegan呢d

長洲果個蘑菇包唔知好唔好食

西客之道 100%假故

出親西客之道d假故都吹到十幾頁
成班人係度打稻草人

又作文

西客之道根本係作文

KFC

垃圾 page 咪撚睇啦

今次係晴報定HK01呀?

頭七日報

呢個page啲鳩噏都有人信

去kfc唔叫雞，等如去妓院唔叫雞一樣

啲雞都入哂啲汁度
去kfc 同人講素食

搞成十幾分鐘無人拍片？

可信性好低

食齋食KFC好撚威
冇銀去素食專門店呀素食撚

一鳩整個白飯比佢算啦

巴打有咩推介?
要戒口想睇下可唔可以轉撚埋做素食撚

又係呢個作故仔page

有冇諗過佢都唔想？身邊總有啲朋友從來都唔會遷就素食嘅朋友，話你要食咪叫走肉囉。唉～

上面話fake news既
真係無想像過素食撚真係on9

之前睇雜誌Green Monday個專欄
竟然介紹去牛角食素

西客之道篇篇都作文咁作
片又冇但個個都信到十足

聽講kfc 既雞係種出黎

弱智

你有冇想像過西客之道篇篇文都假到on9 一張相都冇

開緊工嗰陣影鳩個客

係篇篇文都冇路人影

所謂「法律面前人人平等」，無論什麼年紀犯法都要面對制裁。近日有網民投稿至facebook專頁「西客之道」，分享在超級市場工作的經歷，指曾經捉到一個婆婆偷竊，證據確鑿正報警處理時，另一位女客人竟為婆婆「出頭」，稱「咁多個人一齊圍住個老人家就係你哋唔啱」，又要求職員放過婆婆：「你唔會老嘅？將心比己啦你想人哋咁大年紀仲要坐監咩？」事後還撰寫投訴信責怪職員對老年客人不禮貌，令樓主相當無奈。

為了切合不同乘客的膳食需要，大部分航空公司都會提供不同的餐飲選擇。有任職空中服務員的網民早前投稿至facebook專頁「西客之道」，稱於日本返港的航班上，有女乘客預訂了海鮮餐，但獲派「白汁煎魚」後竟不滿投訴：「日本返香港嘅海鮮餐點都有返啲質素呀嘛？！無刺身，最少都要有蝦蟹墨魚，就咁畀嚿魚敷衍我！」

「邊個畀咁大權力你鎖門去洗手間？」即使在顧客至上的時代，都沒可能被剝奪上廁所的權利。一名店員近日投稿至facebook專頁「西客之道」，抱怨客人極過份的要求，指自己有次落閘鎖門去洗手間一趟，回到店舖時見到一位「面色不友好」的女客人在等候，即被怪責「你鎖門做咩啊？去咗邊度啊？你知唔知我企咗喺度等你？」甚至致電投訴熱線「請埋啲咁嘅垃圾員工」，令樓主相當無奈。

直接走汁比佢啦

遺失物品能夠找回已屬幸運，但近日有任職醫療中心職員的網民投稿指，一名女子早前專程到診所「投訴制度」，表示5年前光顧期間遺失一個耳筒，至近日打算取回，卻被告知已找不到。女子得知消息後大感不滿，即怒罵職員：「你點保管啲失物㗎？」

次撚次登完無耐上hk01
99%係香港01班仆街自己作自己登
呢d content farm

經典

現在購物不少商戶都會訂立退換貨條款以保障客人，但有客人居然購物 2 年後才提出換貨，實在有點過份！一名在連鎖鞋店任職的網民，在「西客之道」的 Facebook 群組分享自己遇上一名港媽帶同一雙沒有鞋盒的鞋到店稱要換貨，當樓主向其索取單據時，對方竟回答「兩年前嘅野。邊度仲有單」，於是樓主便向對方解釋指鞋店規定購物後 14 天內方可退換貨，而那雙鞋已是 2 年前購入，已經不能換。

磨菇飯個汁好似都係用牛肉高湯開。。。

懷疑係自己人作

比白飯佢搞掂

其實我已經開始懷疑好多呢啲所謂新聞係作出黎再報道

M記咪有齋食

淨係依單已經唔係員工講架啦
開咩工
影張相 拍下片係常識呀嘛？
而家求其影盒飯 影間鋪當證明？
看圖作文？

又係呢D "你唔知D人幾ON9" 萬能KEY 理由去支持D 老作PAGE

網上垃圾媒體＋FB 9UP PAGE
就係靠連登仔支持
呢D POST閒閒地有7-8頁
唔怪得有D ACC只係POST呢D"新聞"

你想食咩類型先？
可以試吓吓啲junk vegan food

有次係信德中心KFC 見有2個大媽慢慢睇餐牌揀好各樣食物切返一個餐（即係一個餐nunber即可代表）出嚟後，問可唔可以用人民幣。 收銀答唔得。再問可唔可以用信用卡，但要先知到匯率。收錢開始出煙。後面一堆人等order.

大媽又loop 返人民幣收唔收，信用卡匯款多少大約5次。 然後發悔氣轉身走。

素食撚特別弱智

叫淨飯搵幾個男人射啲米青落飯俾佢食囉

巴辣香雞翼走雞